有冇試過冇交assignment

做錯格式，離題，唔想做

唔洗做啦 做雞算啦

遲左交hard copy
扮死狗死拎到個合格

用絕招 將份野變做亂碼
之後等Professor問你咩事先再交返

最慘係冇save度

有冇人索性唔交

抵撚死啦 MacBook 都買錯

唔洗交啦 你攞咩分出到黎都係窮撚臭雞

你又知冇save

哦！

仆你個街 我試過

你自己講
唔怪得知你會買錯MacBook 人頭豬腦 呀唔係 係雞頭豬腦

冇動力做assignment

我冇話自己冇save，傻仔

戇鳩 小學雞捉字？ 你係你開個post到講冇save度唔通講你同你老豆扑野條片冇save度咩 弱撚柒智

Sem 1 濕鳩科assignment 唔想做

老虎蟹求鳩其都照交

交份錯 ge file, 跟住扮死狗話 submit錯補交

咁我的確冇話自己冇save

豪俾狗 個少少分

有冇試過求其交狗屎垃圾算

係呀 你老豆同你扑野扑到噴撚晒水條片的確冇Dave

問下人哋有冇source好過啦仲上嚟開post

駁唔到就哦

有

梗有啦
5000字
尾果2500字只係將同一個point用不同文字重覆十次。。。
自己交完都覺得on99
不過可以鬆一口氣先
最後好似C咗

master果時仲衰，經常覺得自己離題，連format都成日唔肯定啱定錯
但都無咩事

唔係事實嘅人身攻擊駁嚟做乜春

佔幾多%先？
話部電腦更新 /wifi有問題 要遲啲交囉

自己柒左就認啦 仲話人身攻擊

講下經歷

事實我冇話自己冇save到，你斷章取義再加人身攻擊只會顯得自己有幾柒， Come on ,be mature 成熟啲好冇

哇 係自己個post到話自己冇save度原來唔係講屌個post 人身攻擊你？ 你自己睇下你係咪住公屋？我有冇講錯？ 住公屋唔係窮？ 有錢會住公屋唔住私樓？ 再睇下你之前啲post ptgf又洋腸 唔係雞唔通係正常女人咩 真係笑撚死人呀 公屋窮撚臭閪

成唔成熟都好 都唔會好似你咁連assignment 都唔想交咁唔成熟 浪費老豆老母或你出去做ptgf既血汗錢 你要記住 你條窮撚本身窮都仲要浪費錢

斷章取義嘅極致，佩服，喺自己嗰post話冇save(冇講邊個），就一定係自己冇save?你就assume 人話緊自己，大把人冇save啦！呀同學俾少少常識
On my goodness

試過唔記得咗交
點知最後全班取消咗依份assignment計嘅分，大步檻過

柒左你就唔好再兜啦 傻閪 大把人冇save係你一個冇save咋 俾少少常識啦雞頭豬腦

正呀

你係我條蟲？又知我冇save?Seriously?

唔係你條蟲都知你條撚屌冇save啦 戇鳩

證明呢？

你句留言就係啦

咁都唔認 咁我都可以話我冇話你冇save咩

一句冇指名邊個嘅留言就係 ，seriously?

我都冇話你啦 你嘈乜撚

Assignment 意義何在

好！咁而家就唔知邊個冇save

你你係公屋窮撚臭雞係事實

你邊間？

唔自爆啦
不過邊間我都會係咁使嫁啦
deadline到
夠字數，落足晒citation，懶係齊整咁
乜柒都照交

咩叫臭雞?

點都會交

想知有冇人好凜然索性唔交

好似好型

有，tran u 成功之後就無再交過

試過以為GE科得group assignment，但其實仲有份20%嘅individual assignment，過咗deadline 一個月我先知，最後都有個B
咁唔想交咪唔好交囉，頂多咪爛一科

試過year1有科GE完全唔記得左要交份final paper
個lecturer 勁好send eamil問我咩事
我直接話唔記得可唔可以比2日我做再交
佢又話ok 最後篇文鳩寫仲A+左
仲記得題目係中國同外國墳墓既比較

好型 ，其實而家份assignment 係一份完全唔同讀緊嗰科相關，sem 1要讀埋啲無聊嘢
Btw你嗰名

兩科同一條友教
結果將a科份assingment當左b科assignment咁交
過左成個星期先知
即刻交返 個ta當無事照比分

試過有份assignment唔記得做 直接放棄成科 連Final essay都冇做 F咗

無交2次=2次缺點

JM9?

有冇話一定要course work同exam都合格先得？
有嘅話唔好亂嚟，F咗要retake一科你唔想讀嘅科仲辛苦
點都好，雖然離題錯格式，但既然都做咗份嘢出嚟，不如直接交呢份唔好嘥

Assignment要做架咩?
我識個勁人派source
半年都係抄佢
仲比prof讚話好過佢份model solution

試過，中學果陣已經用呢招

year 1 學過個簡單嘅encryption方法
自己打咗個program encrypt咗成篇文
點知個professor自己寫翻個program decrypt翻

唔想做assignment

成日架啦
利申：外國U assignment唔計分

而家做緊份25%嘅paper
完全唔識做 一路做都知啲嘢錯到離晒譜
諗住格硬嚟交咗就算

同你一樣

想做咪做 唔想做咪唔撚好做囉
人哋交唔交影響到你啲咩
洗唔洗出去問吓媽咪俾唔俾你唔交assignment啊
戇撚鳩鳩

野雞咪係囉

其實想呻，而家趕緊assignment

我讀g5

試過一次，果排無咩心機唔想做無交到
最後F左
好後悔，最後retake都係要做果份assignment

抑鬱情緒唔穩定真係唔啱讀u
miss左一個test都有機會f

交唔交功課都要上嚟問...

佔25% 嘅video assignment
冇交
最後B-

我離題都照交

呢排好down

走過計分的lab

我仲做緊，唔識做又唔想做
其實唔交assignment 係咪冇咩大不了

Finally year成份term paper無做

試過垃圾window del晒我份功課 本身差幾百字

但幾個鍾後又要交

我直頭抄ref reading直接打落去

A左

之後點

無點 照pass 份paper好似佔40定50%

嘩！咁你係咪靠考試？

試過係一個assignment係得10%
之前d assignments計埋過左50%就唔交

有個fd橫掂都交唔到就up個有毒既file上去

試過一次
上堂冇一隻字聽得明(東南亞藝術史 啲字深到阿媽都唔認得）
份paper完全唔撚識做 索性成份冇交
結果個professor專登send email嚟叫我慢慢做 做完先交都未遲

讀唔讀得成書唔緊要
最緊要識上莊

有啲Professor唔work

索性唔做有冇例子

講咁多去做好過啦

放負有part唔識做，又唔知交去邊？

一part姐
email問

玩命

城大cs當年成班一齊冇交

預期低分，不如唔好交

成日 拎左幾個F

我好鍾意自己個科 但我都係唔會做

放棄ed

Wtf 乜有u唔check similarity?

我覺得其實assignment/grp project真係好撚無意義同多鳩餘既野黎 唔知邊啲on9諗出黎

Femeism果然係戅鳩啲

CCIV

N剪嘅話 唔做assignment 又真係會唔識exam 甚至等炒

份assignement已經dead咗
走曬堂冇consult完全唔知做乜

final year我就唔駁啦
不過依家眼訓 我諗聽日起身亂9咁寫算

唔洗 用條片轉word

試過個網load得耐過咗deadline 9秒submit唔到
勿相認

果科咁岩 唔洗拎上turnitin

請問有咩問題
不過下次笑人嗰陣留spelling ，家下唔知邊個戇鳩

Hea⋯